[City] 又一城大討論區(2)之完了吧如無意外

就爆 post 開新 post 是常識吧

khcheun83 巴打開嘅 Telegram group - Cityu lihkg

多謝巴打幫我揾多一倍既人

仲有兩日
為左唔溫書都唔知碌左幾耐電話

考埋聽日 唔知今個sem f幾多科

soc wel long q exam 可以問咩

竟然開到2

俾著高登 個post一定已經唔知沉到落邊

Hall network咩事

小允華麗留名

到今日都仲未沉 好難得

ma2001

開左2
新post 留名 終於完sem

考埋聽日3251
有冇巴絲仲作戰緊

而家圖書館有冇得print野
上星期聽人講封左

不嬲都有得print野
呢邊封左咪去另一邊囉

巴打 socsci yr1?

d紙好似黃左好多

seem3032

仆街啦

你應該係year1
考試期間 要print野要由紅門入
圖書館去print個入口會關左
唔知點解

其實圖書館唔係得一個位print

1. info space 一到 exam period 要係紅門入
2. 成個 libra 唔係得 info space 可以印野

好似轉左另一隻紙呀嘛

好似因為 info space 一到 exam period 就開 24 小時

竟然開到新post

3115 等含撚

桐生留名

又真係有人留低溫通頂

好掛住emily 傻傻地的眼鏡娘邊度搵

係咪完 exam 大家走晒去冬眠

完exam仲有咩好講
都係等Reg科等派grade啫

我地4點先完播

其實city engine 認受性係咪好低 ？

完左啦
你有無背GPS
佢跟足pp 無改過

睇下咩major
city CS同EE算係比較勁
雖然整體上city engine 同屎無分別
出到嚟人地都係揀3大先

AL時代聽講收得高過CU

between有牌理撚得你邊春到咩 做緊要做到野 如果唔係班i大仔死哂啦

學你話齋能者居之
讀書讀到識飛出到黎都係打工仔

ee最top個班同CS最top個班（特別係AS2升上黎個堆）勁到上天，畢業之後應該已經更上一層樓，唔係讀更好既大學既phd就係搵到好工，畢業幾年後人工再幾連跳

利申：係被人屈機個個

咪傻啦，ee／CS仔有料出黎係可以完全打橫行，前途好唔好就睇你造化

自問真係無咁既天份
見到啲code同circuit頭都大埋
利申CS1102 programming成頁空左

終於考晒試
由開始考到今日

i know that feel bro

完了 完了吧

好耐無見喎

冇 我做其他四題 佢最尾仲要出錯題目計到負角

點解成日鳩做嘅assignment反而會高分過比心機做個啲

我明 我真係明

嗨
你係咪GRAD左

禮都行埋啦

我問個個都計到K係負數
咁應該啱啦

啊屌
想問ge english係22定28 reg
雖然佢叫做ge english

你year幾？唔同year唔同日子

3 non ju阿
總之我見section 1係22啦，之後就唔reg得ge嘅
想clarify下ge english係咪ge

竟然開到二？

幻覺黎架啫，嚇我唔到嘅

留名

無記錯ge english係當core咁reg

過左exam/reg科就會收皮架啦 (咁多間U得shitty係咁)

28到1月3

有d科應該會唔準時

有冇歷史科巴打講下成個課程讀中國史定西方史多啲
我好憎讀中國史

如果同學係ace既 恭喜哂應該4號先放

same

agger, 我都比人屈
乞食不是夢

以前fail 過chem，想問bch1100同1200邊個比較易，chem同bio都冇底

Chem果科易d 無咁易爛grade

想問聲pre reg左嘅科可唔可以轉時間?個時間表好核突

依家係咪paper add drop得？

有冇translate巴絲講下邊科elective會好讀/好難？
我對3322, 3348, 3349, 3322都有興趣

巴打 有冇邊科好讀

1100易d exam出得好淺 有溫實識

利申: exam唔識廿幾條都a-

有冇GE介紹

2223
輕鬆讀唔算好爛

今個sem hea 讀左追唔到first hon

就跟大家

Summer sem ge

各位有咩Area 2好推介
利申完全無商科底

玩撚完 下個sem 3日天地

3日9點堂
3日天地堂

但時間唔好 夜晚上

想問下，reg科第一日係reg ge定正常科

點睇GE2252 transport and development

今個sem有take ge2251 都係佢教既 除左講書悶左d之外都ok既 mid-term佢會喺canvas開個folder 淨係溫入面d notes就ok asm,project會有sample比你跟住個flow做 雖然未派grade 但係佢第1堂比過個grade distribution我地睇 好grade科黎
btw我兩個鐘頭前同人講過呢科 唔會有得相認掛

stage 1冇得reg ge 要stage 2,3先得 但可以reg ue/ge2402果d
btw 巴打係咪喺耳機po回我果個人 我仲諗緊ue900s/it03好 但個po後面有人話係垃圾黎

求其開GE指南+岩時間先諗呢科
今個sem讀2127 Arange左
ACE既GE食過返尋味
下個sem有三個星期溫書
多個exam又有乜好怕喎

有冇人想讀ge 2242 (開淘寶店) 想擇但係一條友唔敢返大陸開銀行

BBA 仔表示1102好簡單
Mid term又易
輕鬆A

有無巴打知UE幾分係A+/A/A-?

出左黎做野就會明白天地都好撚正

就放grade 好驚

GE2251正呀 上年讀A咗

想問下黎緊sem b想underload
dept staff會唔會批得好嚴謹

但係bio 唔係冇exam 咩？

準備狗衝2252

大佬呀 你唔好咁痴線啦.....

屌 好柒

Spanish German 個啲係第幾個time slot Reg?

2 or 3都得

on
shitty班算理層

紅底大學

1 求先reg左french

我情願要exam 都唔要bio:
2 labs + 1 field trip + 3 quizzes + 2 presentations

仲要爛grade

REG科第一個時段有冇得調CORE d 時間?

Agger

耳聽為實，其實我中意ue900s，但你唔聽開動鐵我驚你未必啱呢種聲，總之試左先買，我地淨係推薦幾隻比你試姐

有冇巴絲係讀business

可以但唔建議
你要好清楚其他班有無位否則
仲有好多core係要paper add drop 煩到死

呢d個名叫咩？

係唔係一定要CCCU上？

未reg先full

邊個time slot reg ge?

Year1想話reg cciv是否無可能

我上個sem有兩個gpmate係yr1

點會無

reg科個time slot咁遲，有都比人搶哂

有可能
我自己就year1 semA 讀左
不過要讀嘅話就小心freerider啦
有好多人知道yr1要揀major要努力追GPA而比晒啲野佢地做

d人通常唔會year 1讀 呢科grade一般
想同人爭major要諗諗

如果冇讀minor 要 reg free elective , 應該要reg 咩

如果FAIL左英文補底班(EL0200A)既話
放GPA個日係咪會自動幫我DROP EL0200B 之後SUMMER再讀返B?
唉 一FAIL D時間就亂晒

人地dept的你要paper add
d人通常會用ge lang去做free ele

cciv即係咩？全名？

有冇巴絲可以教路爆CRED個原因點樣寫得好D等佢可以approve
純粹唔想之後太CHUR所以而加想CHUR D

屌 炒左chem

睇錯野自膠

ge2410係咪好伏

你有得揀唔讀咩
伏唔伏好睇tutor
雖然個個tutor都A到D都會比

大學中文

屌，點解英文ge係尋日reg 今日先睇到，想讀果啲full哂

其實 fulfill 左 grad requirement 之後，有剩嘅科目就係 free elective，即係讀 dept 開嘅 elective 都可以當 free elective
我讀多一科 GE 做 free elective
利申 1 cred free elective

不嬲寫到明第二個 timeslot 先有得 reg 嘅係「CCIV同GE Area 1-3」

如果我有科想reg但full左除左等人drop係咪無辦法？

paper add drop
但你唔係minor的話成功機會低

巴絲們聖誕快樂

大家聖誕快樂

Yes

我今年AS2入 sem a讀左個 area3 GE ,仲要讀多 6 credit units from any courses not within Major requirements
想問下 如果我再揀多個area3 GE 係咪都得

去degree works睇下穩陣啲
如果無講明嘅話就讀乜都得

無話一定area3 總之any course唔係major內
major elective都唔當得

廢青banl 仔 as2入返yr3 0cv
想問點搵下summer intern？
早兩年asso冇搵intern 淨係教下補習
想yr3 summer 做下

有料既報cb果個
全部大firm
不過爭崩頭
無料既自己去出面搵
Cb有subsidy 又有獎學金

Ms department 之前有講有科獨立既summer intern
有冇巴絲講下

MS有啊 咪又係要自己搵

無料先報cb
好多雞肋

我想問degree works邊個位可以睇自己仲要讀幾多credits?

遲d會搬返落去 唔知幾時

求一個一個正GE推介
最好又有趣又有嘢學到
加埋Grade唔太爛就好

我知我要求太高架啊

就快放grade

幾時放？

聽日
不過宜家已經見到多左9cred

祝你拎到最少A-

其實上年放grade早一日已經可以係degree works偷步睇
不過當然要睇你個department 準唔準時 如果唔係都係in progress 到2046

degree works 點睇

作為GRAD 左既CIVIL仔同你講一聲
冇次準時,開左學先出GRADE既情況都有過

得MAJOR既COURSE 先會

in progress

完全唔想知乜grade囉

shitty post一過放grade+add drop就會死左

準備爛grade

一樣ace fm見到有6cred

都係睇aims嘅academic record作準啦
CA字頭嘅一定遲, MA多數早出

好驚唔過3就唔使諗轉科 唔敢check

仲未有得睇？

Earned Hrs同GPA Hrs 唔一樣 正唔正常???

F

等起碼10am
跟住過左5-6pm再check

大家唔洗咁急
office啲人都要返左工禁個制先有grade出架

原來咁唔準時

個心已經好驚仲要人check咁多次

office hour問題
其實ARRO都係幫你double check + 登出黎
放成績早定遲的始終想係dept

如果你有check開email (which其實性係好應該手機有連到)
夜晚會收到email話你知邊科出左

咁即係等收email

開學已經將email連左手機

一定？

細佬上個sem兩科F earned同gpa hrs 差6 cred

無earned credit 唔洗驚,dept 未放grade姐
有earned credit 既可以去degree work check 下
btw, ef好似出左,岩岩degree work見到

死得啦我academic probation 講到明唔過2就term
但而家earned hours 同gpa hours差6 cre
仲有無彎轉

Degree works grade已出

咩科？

ma?

上左岸對Grade既野已經WFC
利申year1

Macroecon

果然係城大英雄

好驚gpa唔過2

出左ma1200

人院表示過埋年先慢慢黎

出左英文ge

全部都係in progress

有個B仔

出左2個B+

出曬 第一次有3

我仲係in process

Degree works偷跑

degreeworks睇到

睇到了 thanks

另外 ELC B* 啫係點
下個sem 唔洗讀？

28至幾多號出成績

冇限 ace不嬲開左學都仲出緊

ee仔表示未到2017 check都廢事

同問
不過印象中range B唔洗再讀

讀兩個sem bor

我b-

有答案啦

我都未見

Ef 一定係全city 最快出grade 既dept

seem3020真係幾好grade 唔怪得咁多人鍾意ken yau

人院真係乜鳩都未有得睇

管科same

ACE坐等2017

點解el200a 係b-
差一個grade咋

好彩搶到ge 位
2分鐘就full左

邊個？

Aims老母

0 credits 就由鳩佢啦

GreenEcon MIicroecon一齊出B+比我

其實earned credit係咩意思？

三年讀99cre呀

拎到b grade 唔洗讀el200b 呀

Year1想reg cciv應該無望 被人霸晒

巴打 我想問下今個sem有科D左 係唔係只可以係semB retake 唔該

有開咪可以retake

我得c

你core可以下年retake都得
如果你yr one既course越早retake越好

人如其名，咪拎到既credits,有d科計pass/fail唔計落課程要求既credits,只係當complete

Cciv T12揮手

每段時間都會放7個tut 位
鬥快架咋

elc B 自己drop?
pre reg 仲係度

Major出左 算係咁

笑死
記得之前有條友問咩叫cciv 當時已經想笑佢個名
而家見到你講人如其名即刻睇返個名 點知真係同一個人

唔知佢真心定假腸

Cciv 想好grade 有咩要注意

Reg好tutor

唔好reg兩個字嘅tutor

GE2402得b- 唉

好撚驚唔敢睇。。。

自己paper drop左佢啦

有無人讀GE2335?

未到我揀ge已經畀人reg哂

呢科係咪好睇tutor

之後會再有位放出黎

邊個tutor

係咁架？

不過我都睇定其他先⋯⋯⋯

李果唔好咩

出grade未呀

AP可以等到最尾一日

Cciv reg 黃佩賢定郭錦鴻好？做tutor

李果係我遇過最好既tutor 佢真係超級超級好人 同埋佢比grade真係好鬆手 講書又講得唔悶 唔會跟notes讀 教得好過好多professor 你地都知shitty好多professor淨係識j排名 唔識教書淨係跟notes讀

最後考試又出到好難出d無教過既玩鳩d學生
btw李果d ge應該好易拎好grade

Ma2172 c+

屌你啦 dennis amelunxen

Emily bb we miss and need you

2185 B+

話說對個grade唔滿意有冇得搵個tutor傾?
有個course(咩course唔講啦, 廢事比人起底)得mid-term同group project
我mid-term高我個fd大約10分 我諗個project都係差唔多分啦(當住係先啦)
出到黎唔知點解我C range左, 但我個fd都有B range

就算升唔到grade, 我都想知咩原因
有冇巴絲試過?

我b....

drop左major先再申請爆cre有冇問題？

DA出名伏
上年讀完b range
利申完全冇上佢堂 靠自己

Reg左佢Cciv
有矛爸絲有source

屌佢老母仲未岀grade

次次都勁驚咁禁入去
再係in progress我唔撚check

A-

B+

會唔會過左5點都仲有update

ma1200 B左啊
好感動
我認我要求低

個個都咁高gpa
MA tritake fail 可以點算?
send email 比prof 求d?
有冇人識人有經驗?

點解會C 左
明明coursework 個分都80幾

之後先add返major

tritake 2185
問過 肥第三次一定踢 無計傾

以前可以求請

留明

屌你垃圾kevin elliot
上堂鳩heahea 最後得b-

試下比我A哂

曾經可以
但亦見過因為MA肥3次比人踢既

依家應該無呢支歌仔唱

area求推介HEA course

求靚grade ge推介

你讀左有無5年以上shitty

Exam佔分重
拉curve

Email prof

試過一次
我覺得係睇prof
有次覺得自己A硬
點知出黎得b+
條氣唔順sd去問

之後佢再睇多次返卷
同我講返得邊題扣得比較多分咁
點解呢個grade

seem3032 b-

City 比grade 都幾鬆手

有冇ge2410 english for engineering 係kevin elliot既有好grade ?
上堂鳩heahea點知得個伏grade
Mother fucker

成條第四題無做加第五題尻做B左

b算唔算好grade???

B+ 算唔算好 grade

自修，最尾B+

李果今個sem救我一命

我都係比佢救過
因為我之前犯左個好大既錯 講出黎實比人鬧爆 佢無鬧怪我我仲打左勁多野安慰我 話明白我難處 之後出到黎個grade仲要唔錯
之後有次路過見到佢 我多謝佢 搞到咁大獲又做得咁差 竟然都比呢個grade我 佢仲笑笑口話係我努力得返黎
我覺得佢真係好寬容對學生好好 因為遇過好多professor係唔信任自己學生 覺得學生講既野都係藉口如果我係其他tutor教呢科真係唔f都d

下年啦

Ge1401 77% 有冇b+
利申 year 1

大機會

Emily bb教
無點做過tutorial pp
A-

EN已經出曬

等出grade等到2046

推介王景松 雖然唔係特別鬆手但佢真係一個好好嘅tutor, 有中學班主任嘅感覺
Consult 嘅時候唔怕問多啲，佢都會好樂意答同guide住你去brainstorm
利申 A- 不過唔知今個sem cciv tutor仲有冇佢

有矛source
黎緊跟李果

POL in progress in progress in progress

SS in progress in progress in progress

Same 慢撚到

IS in progress x4

差GE就出晒

等出grade等到好煎熬

垃圾department

究竟係邊條天才發明唧牙膏出grade呢樣嘢

In progress *11

等到開sem啦
利申：ACE

Reg 左屈大成點睇

垃圾ACE

AP1201 通常幾時放grade?
好驚F

想問下有無人知cciv既Tsang Hon Tong好唔好？
Reg唔到李果入左呢班 見都係full哂 但始終final year驚workload好大 想問下
Btw t22有無巴打同班

伏到pk 個prof好廢
不過未放grade未知佢好唔好grade

鳩比分
利申B+

有冇人知cciv個Lisa L S Chui 好唔好？

一科都未出
聽日都冇要等下年

UE 咁多個instructor，有無啲比較少伏

我覺得其實都差唔多 係個department成日降人grade

Tritake好撚淆
Ma不再等於F

CB2300 Management 有冇人有星期四個time slot 可以同我星期一 3點換

ue捨得出grade未

無限in process

I know thar feeling bro

得頭兩條肯定識做
打後鳩做

難聽d 講句 呢科讀完好似冇學過野咁
Final 打完張cheat sheet 就算😂
開頭aim D

最尾一日
申利AP department

最尾一日姐係幾時

巴打文科人?
我記得CITYU 有自己出一本書教MA1200 (BASIC CALCLUS AND LINEAR ALGEBRA), 你去借黎做下D EXERCISE啦

咁驚 巴打放完grade可唔可以分享下
雖然已經無得轉

另外有無巴打讀過ss3718 cultural psycho?想問下好唔好grade

waitlist通常幾時會有通知？

Managerial account b+左

MA1200 上堂專心，做曬d exercise，考試溫左佢比既例題穩B+望A啦

終於有科出左grade
GE 1204 個prof真係好好
比grade幾鬆手下

cs多數幾時出grade?

gpa 插左0.6

有冇讀過cb4303既巴打
David h weng呢個tutor好唔好

Is幾時出grade?

A

下年

點解ma出左但無收到email既

我都係

每次開aims 都係心灰而回

點解商學院出grade快過科工咁多

得E&F出左

已pass
但仲係未接受到
以後都係好好讀書算

想問sem b係咪準時開學
定係好似sem a咁 臨開學收到好多email話cancel某d堂

EE yr1留個靚名先

冇second up 對搵工大唔大影響😭😭

慘撚過F5 iReserve

多數wk1嘅tutorial+lab唔洗上
得閒check email 好重要

EF department次次都好快

bch幾時肯出

Second up 都無

除非考政府or大競爭mt，
搵份正正常常既intern/pt幫助比較大。
我lower second，都叫做搵到食。

急問web admin section 姐係要paper add drop?
thanks

Mbe 比狗屌

爽 完全無心情開學

IS終於都出咗

MS仲未出

出得IM

巴打加油
問人拎emily bb啲notes嚟睇啦

出剩UE

有冇ching試過appeal grade得左

而家差OM UE

Om 幾號岀？大約

om幾時先肯出

BCH 1100 C+
識20/90都唔駛F

SEEM2101 B+
有20分冇做
20分唔太識做

CS出哂grade

C 曬

ching year 幾

師弟?

Year 2

cs2204同ge2326難唔難

Cs2204 讀撚到嘔血

唔撚係掛 唔係都係html 咩....

巴打唔好伏人啦

cs2360好失望啊

ching又係year 幾

讀cs既都上lihkg

Year 1 sem a得2.5 仲有冇得追 。。。。

實有嫁 你仲有好多個sem

仲有一科自放 但已經1.82

rip

讀咩科可以搞到自己咁低gpa
City 算叫做鬆手既u

大把啦

year1 個啲
兩科C
chem F

AP 出未呀

appeal係要問自己個Prof
定係
問個course leader

梗係比email個prof啦
course leader彩你有味

唔該哂

chem f

仲要reg唔到下個sem retake
睇黎要下年讀

Sor其實我睇錯左
諗諗下其實2個一樣

正確黎講應該要跟呢個

衰左喺科ee手上

仲係乜野都未有得睇 人院

好多C

因為唔岩時間？我記得都幾多位

加油

ee2000 C-
final 有8成唔識
上lab好多放棄
連report都唔做
test quizz 唔過一半分
打算重讀 比我c-
f左好過

唔緊要 個Prof都已經覆埋我了
3Q~~~~

唔怪得佢會用 I am sorry I could not change your mark at this stage.

之後讀JS 有D難

ee2000 +1
但我exam識7成左右 得個b

邊有讀到嘔血咁誇
除咗html，仲有css同JavaScript，assignment比啲心機做既話唔低分得去邊

你讀邊科

無位

話shitty算鬆手的係咪唔知shitty近年開始會拉curve
一個course得~10%人可以A range

Paper add drop

想問下如果下年讀會有咩影響

ee sem1 f左點算

要retake

我想知defer係佢assign俾你定你自己揀時間再reg

我都想知

自己再reg, 大個仔啦，自己搞啦
利申 ee final year 未f過

7成B左仲想點，7成比個A你好無
ee d科你冇80都唔好旨意拎A

其實ge拎a+係咪好易既事
上cityu ge指南見到好多a+ 好葡萄

搞好撚耐woo2204，2326就好容易

想問下而家有個course個grade係I，想下個sem retake，但major restriction所以web add唔到，咁paper add係咪會幫我add番入去？

係有心機做唔低分
但係如果你冇底
又剩係靠佢哋撚屌notes
係要浪費好撚多時間先做到嗰兩份assignments
就算上stackoverflow 抄code 都要用好多時間
跟住exam 就係即場用紙筆做多次assignment
又係仆街

應該咁諗
剩係A+先會特登上去打評價
利申Reg過2科啲人話好grade嘅最後B晒

你第二份assignment都98%分啦，有咩難度呀

我想問下其實個grade幾時先唔再改
我個fd一開始睇係B, 之後一陣變左B+
好鬼驚一訓醒之後比人降grade

用咗成個禮拜先做到
唔值呢個付出

好似係派grade期間都可以改
升唔升降唔降唔到我地話事

我都想見到我啲grade有升既一刻

兩科b

btw 上面啲 ching 3q 係做乜撚？

有無人試過review grade 係成功左

accounting嗰啲可唔可以問佢攞返份卷睇架

要keep住過3

我都想

本身有一科諗住f 左佢算 佢比左grade I 我姐係點

人院

之前因為plagiarism試過I

咁當F 定點

大學生啦 google下啦
''Incomplete''. A grade of incomplete may be granted (i) where there are extenuating circumstances that have prevented a student from completing required work, or attending the examination; (ii) at the discretion of the Assessment Panel. Where an "I" grade is assigned, the Assessment Panel will approve a schedule for the completion of work, or a supplementary examination. An alternative grade should be assigned no later than four weeks after the "I" grade is first reported or as soon as practicable thereafter.

三九四零五二呢D GOLDEN名人你都唔識?

影響點都有
有D公司講明至少 SECOND UP
E.G. ATKINS
唔會因此搵唔到食咁解

冇乜點理過佢啲notes 上w3school已經夠做
不過認同冇底會難應付啲
考試又真係仆街既，完全唔夠時間做

派完grade留名

留住名等派grade

有無人city一齊飲酒 有drygin 梅酒 vsop xo 1664

happy new year

新年快樂

有冇巴打報過scholarship
我岩岩先有第一個SEM GPA係咪可以申請
但係有個1月3截止 咁我係咪要係1月3搵到PROF幫我簽名

各位shitty ee巴絲gpa如何?

仲差一科 2017都未出到

想問ef 第二年簡finance major 既gpa最低大約幾多 好驚簡唔到 要入econ

你預起馬過3，有3.1就穩

屌。。我估自己得2.8⋯係咪等收皮 如果真係yr2入左econ yr3有冇得轉

小妹都差一科

想問人院大概幾時會出grade

政政

過3既

你就好啦

c-左科過3
final year

有無人yr1 reg到日文？
係咪yr2 先有機

人院係咪諗住唔出grade，等到天荒地老都未有

紅日一定唔會出架喇
1月3啦
大把人未出

有無人試過appeal grade可以分享下個過程

Chem 淨係識30題 B

未必唔得 年年個cut off都唔到 你唔係top 20%任揀個批都有機會俾到你

Yr2入左你可以讀好啲sem a apply changing major,同department會易啲

一般分formal同informal兩種，formal就要跟足arro咁寫

Informal就email professor問grading scale,講你個case或者直接同佢講想appeal,佢會review完再決定

如果你email完prof 啲仆街唔理你又或者你真係覺得唔止咁既分就email course leader

唔可以冇機但細囉，越高yr越早reg科
你搵到人幫你hold yr1都有得讀啦

巴打本身有日文想靠佢拉gpa?唔係就讀好yr1揀左major先，language course好多有底既屈gpa

係 老師再三強調學過唔適合呢個course 成班個個扮唔識 跟住上上下堂同老師用日文對話

reg到星期四夜晚咋，想要星期五下就個堂

讀左咁多年
第一次試一次過出晒咁多科grade

睇死ACE聽日乜柒都冇

Office話正路都係4號先出

唔知我UE會爛成點
篇文講支那遣返脫北者鳩吓鳩吓咁

唔明點解次次咁慢

唔該哂師兄

我都好淆底會入咗BANL
而家暫時3隻B+但係最爛個UE都未出

ap 幾時放grade

呢樣野真係好撚on9
成班扮唔識 有唔少仲考過試
搞到真係想讀的唔敢去揀驚比人屈
真係好撚反智

其實lang course 轉0 credits 得唔得

申請overload 同 summer sem 既話
啲學費係分別點計

仲有 你要做戲做全套嘛
又要show quali

CB exchange interview 會問咩

上年好多人揀左都入唔到

CB Y1點解可以咁多 B+
睇黎大家要努力

ace不嬲on9
原來佢寫12月30日

BBA吹水科好拎易姐

Ugc唔洗比。self fin唔知，上網check check，估係逐credit計。

我就係人辦，elementary japanese 1 c range

想同我爭？收皮啦你
Btw佢話交咗application form先, gpa佢會自己幫你update返

BANL呢幾年開始hit喎 acc就係咁跌

好似PE course咁?

Unexpected 唔係收到科大offer咩🤔

你邊度聽返黎???

以前高登non jupas post個到傾左2句
你個名太易記

姐係經jupas入既話就唔洗比多啦

我等放grade等收皮

咁就實在太好

Bank

等睇ACE聽日都唔放grade

聽日班professor先開會

垃圾ace

BANL畢業人工高係事實
Acct都未必夠黎

Understanding Phenomena Around Us: An Introduction To Systems Thinking
有冇人知依科GE點 讀唔讀得過

Probability in Action: From the Unfinished Game to the Modern World
同埋依科呢
FM想問下連登仔意見，其他網我都參考左

Thxzzzzz

GE 1319 好似幾好grade bor ,點解禁少人報既? @@

AP1201 幾時先出

cinema east and west點

有冇手足讀過Global IT case?

@@你老母

1319做死你

高極都唔夠CS仔黎

正野黎，輕鬆好grade

GE指南都話好GRADE

表情撚

到底幾時先肯出grade
除左MA,
其他4科都係in progress

Bus stat同green build仲未有

人院我屌你老母

ACE

GE1206神伏 C+

pol表示一科都未出

好好喎 堂堂睇波上網 啲in class work亂做 self analysis d左 present講得幾句 上堂從未答過問題 b左

冇上幾堂係咪扣分

我走左三堂

星期五啦

MS出未

6科ss In progress

我見連waiting list都唔洗排就入到 驚伏

人院in progress 留名跟進

有groupmate讀過probability個ge 推介我讀
佢形容係輕鬆無咩做 容易b+/a-
有學過m1既prob適合讀

但好似多數好grade ?

GE1201 又點? 求1319前教路

又點? 求1319前人教路

問左人院話最快星期五 最遲開左sem

自己覺得做到接近F水平 B左

每個sem 都有 email 推薦你都知咩料啦

唔係今個sem先重開咩?

禁叫唔叫好?

就開sem

ace班廢老捨得出grade未

1401都仲未有

有冇ACE既巴打幫幫手
我想睇下ACE各科Major choice既Mean
STEPS教學:
AIMS>
STUDY PLAN>
Declaring a Home Major>
Summary of Majors Allocation Result Including Previous Exercises

感激不盡

唔撚係呀嘛

係！！！！
唔該曬
好想比酒你

surveying 都叫搶手bor

我記得好多個都有所謂邀請信

Aurv搵食麻

Surv

asso surveying 就唔搶手la

屌你老母呀ACE 我4科major未出呀屌你老母

出左咪得個傷心

有冇ching可以同我一齊reg ge1319 T06

Anyway, 唔該哂巴打

真係唔負責任 都唔係真心為學生好 要d學生擔驚受怕咁耐

Bse 頭三屆收最少3.3
Cem 頭三屆收最少3.2

一轉分科收生就...

DLLM ace幾時出grade

我前年過3，放bse cem cvse 全部都唔入

想問下啲GE嘢
1340 同 2330 有無人讀過?
而家2選1糾結緊讀邊科

屌

UE派左grade喇屌

第4隻B+
OM仲未出

份份功課都超認真做 俾埋人proofread
都係得個B- 屌佢老母

屌你老母ss 幾時出grade 呀

ARRO老母

屌拎左A-好撚開心呀
I love Swee Kim!

UE A-

明明OM係最早完....

又要Final都唔撚洗考

咪臭系
屌成個OM department 都唔知做乜撚野

我諗緊長過四分鐘果啲片會比人扣幾多分
見到youtube有成十分鐘嘅

唔準話我Sandy bb

Ue b+

人院正仆街

AIS

希望淨低d科有a range

UE C左

差ms dept

咪就係 快撚啲啦屌

仲爭stat

我第一屆入果陣你冇全學院頭20%既GPA你都唔駛旨意入
不過都仲係有人讀唔掂 好可惜

AP1201 肯出grade未

有無人試過English for engineering appeal

ue有個b+

前幾頁有巴打話ap1201係最後一日放gpa
幾時係最後一日

放心WO巴打們
呢科真係唔會太差架WO...你有努力既話

Grade已爛

入咩?

Ue A-

bch 幾時出grade

CA學院幾乎所有科
個陣CIVIL好HEAT

點樣轉UE(GE2410)個時間
上網轉唔倒
佢有舊A01係度

有冇人cciv出咗grade?
好緊張驚爛grade

CONGRAT

終於有一科高過B

MS DEPT 唔出龜係想點

civil讀撚死人
未揀嘅極力勸告你唔好揀

希望啦

講真,唔係讀既野既問題
完完全全係PROF 既問題

asso cem 下年只可上civil degree 無cem上

POL同SS仲未出哂

Check唔check好 一號去旅行到而家諗住都出晒pol果啲 但又有ue同Lt course應該出左grade

人院嘅學生係咪以後唔駛跟deadline交功課？

應該問係咪以後唔駛跟deadline交學費

website 唔係話1月3 係last day for 派grade咩?

有冇fin 巴絲

但dept的野 你知架啦
btw大家咪屌ARRO啦 未放grade的係dept 唔係ARRO
佢地都係triple check無落錯grade

下個sem要4.27先first hon
利申 final year

唔少人會summer sem讀返一兩個ge追hon

唔追啦無咩信心
搵工算

= 一定要 all A+

summer想exchange 但差一個GE course 未讀 , 下年又有fyp, sem b ge course 又撞曬core

有無人讀fin (major or minor)
而黎緊個sem 會讀derivative or/and corporate finance !?

邊到會有寫聽日係出grade最後一日
我搵左好耐都唔見

點解仲未岀grade

MS 亞洲第一

a-
利申:唔識10條

成個CB就係等佢

a- 利申：識十條

有無人知 retake 會唔會俾低 grade d?

睇prof有無人情味多數prof會整易啲份卷比你易拎grade啲

如果堆ranking加返個放grade速度評分的話
我敢肯定快而家十倍

認真 你地真係全部亂撞??勁唔公平

爛grade既係咪高中無修phy
我讀得好hea 可以話完全靠中學phy底去考
而且我phy本身唔係勁 dse只得level4
以為仆硬街點知都有b+

一睇就知鳩噏啦

下個sem要take UE reg左anthea 佢會唔會爛我grade?

Anthea bb 好cute cute

不過會爛你grade

佢唔好grade架咩 指南都有講佢好人，仲拎埋B+架喎

molamola

我地可能係同班

究竟ace放grade未屌佢地老母

我星期三9點
9點堂清極都有

頭先返去交form見有堆人開緊會

Cciv reg唔到李果係咪一定爛grade

我交嗰份唔洗比prof簽直交department

佢話最快今晚最遲聽日

Google有suggestion
不過無圖

真架?

假架

同學你好 我地同班

珍惜時間 u life就完啦

唔好比假希望我

人妻

UE有邊個Tutor好GRADE啲
Helppppp.

Alex

sem b ue無佢

祝所有general office西口西面既員工老母俾狗屌

Louisa Poon C左。。。。
識人最高B-, 其他全部C range

做咩今日咁多黑絲女女

Holy F is coming to town

Bch 幾時先肯放grade

Swee Kim UE

已出果d 爛撚晒
差cciv 仲未出

Ace放咗啦

OM終於出咗

Yr 1 semA gpa 2.32 玩完了

咁又真係難搞d
你讀咩科？

Bus com reg左佢 諗緊drop 唔drop

Ue HUA教 上堂打機睇9gag冇去proofread consultation a左

Dean List 入手

巴打想問下dean list要幾多 3.8有無

Dean list既揮揮手

Flora好好人

A
利申：唔識，dse phy lv5

Information management...追唔到？

Dean list 有冇錢收？

Information systems 先岩

屌year1 CB SemA得3.46係咪人生己完？

3.5

3.2都冇

2.42

3.46
Ms出哂

巴打year 幾

2.46

3.52 banl

3.73

得張濕尻cert

讀Information management就有機會追到,講左d咩自己諗下

有望 舊年全學院入major 3.3已經係top 20%

個個ue都靚grade
屌

有望
不過諗清楚先
如果你未讀CIVIL MAJOR既科已經呢個成績我就只可以祝你好運

civil係咪就爆煲?

係呀 聽講今年grad嘅都有一半無offer
如果係揀civil / structural牌就structural比較多位啲但難考啲

你shitty架
唔讀上去?

有cert無錢
其實無咩用 除非讀上去

申請SCHOLARSHIP咪有用
你有DEAN LIST既唔好諗,是但報一堆報得既先

其實唔關數事 (唔會淺,但係接受到)
係關堆PROF 問題
教學先不提,有時改卷仲要冇STEP MARKS比
錯一個位你就GG
我個年仲要夾硬塞一科比我地讀,拉低左我GPA (之前唔駛讀)
但係我可以肯定,讀唔掂ee就讀唔掂CIVIL
始終我個年好HEAT,有D係ee讀到DEAN LIST既TRANS過黎
2個SEM就由3.7幾拉到佢地3.4都冇

3.5求入到BOM

呢句好啱
目前我剩係覺得Paul Lam教得好
基本上其他科都算係自習

Bse同survey又點呢？迷途year 1求指教

有冇人trans過dept?
係咪一定要填form/aims apply?
因為見 過左11月個deadline
想睇下呢幾日可唔可以有其他方法trans走
聽人講過email 寫信都得
利申 ee

asso surveying lm

Aims apply, email點會得
利申 之前ee

咁要問番讀緊嘅人喇
不過你想開心啲讀書就唔好揀civil

喂等陣先
讀既時候幾HAPPY下架WO
只係考試個陣就...

請問返呢兩教既人
我講既野你都唔好信啦

唔關事
我B RANGE都應付到
都話係PROF既問題,唔係數既問題

Banl yr3 啦我

shitty 年年grad 廿十至三十個,竟然都一半人無offer

咪玩好WO 巴打
我今年 GRAD
上年只有二十個樓下
我今年冇記錯大概有50個左右
BTW,我地都未填SURVEY,你點知我地一半冇OFFER

咪住,你講緊17GRAD?
咁你岩
利申:16 GRAD

唔太關事啦 不過基本differentiation integration要識
反正到時都會唔記得 到時先再讀
利申1200 A+

好奇咩下
你好彩既JOIN到金門個SCHEME,
未YEAR 4就有
我地當年好似都有一個人得左

我講17 grad
我聽師兄講架 頭先幾驚fake左你地

我見上年year2 target intake civil人係14,計埋non jupas year3上黎,先估20-30炸

Thanks!
The application period for switching of majors (effective from Semester A 2016/17) has closed.
係咪姐係要等sem b application個period？

有冇師兄知ue cindy好唔好grade
利申 英文廢j 驚F
同埋有冇邊個tutor推薦

冇記錯係

到時可唔可以提下我地 一錯過左就好撚大獲

ee trans math 點睇
gpa 幾多先有機

之前我1200個prof同我講只要2科MA都A-或以上gpa又過3就多數收
Btw做咩咁睇唔開

你year幾

welcome to MA

math 仲差過ee咩 ?

好驚轉完又讀唔掂 因為我本身報jupas係揀math 但最後入左ee 一開頭已經係打算可以既話就trans去math

但後來又聽講大學數好撚恐怖 搞到唔知trans唔trans好

順便問下 有無人知trans完係咪升yr2? 我見ee同math係year1讀既野都差唔多

好似non-jupas見過你

大學冇yr呢個概念，係啲人用黎溝通，總之你8年內讀哂120cre咪grad
你yr1 tran叫switching major,可以任揀一個major apply tran
科工第一年讀既野係一樣除左department requirement

A- dse lv4 差唔多全部唔識 有十幾題做唔切亂答 預攞c

係呀 我都記得你

比個參考你，maths major 會好多analysis 讀，同1200 個類淨做有少少分別，我個陣本身都諗住tran 1200 但諗諗下不如辛苦少少讀1300 會好d

所以你1200 好grade 你都可以諗下讀唔讀1301 試下水溫

哂銀紙vs工程

哇我都grad左點提
你check下timetable，或者近sem尾就日日篤入去睇下好過啦

UE個instructor藍剔剔我個appeal
點撚算

唔該晒幾位巴打
依定諗住trans到就trans 因為一開頭真係無諗住讀ee
依家好似唔知讀乜咁

不過好淆interview

BANL最伏course MS4252實榜上有名

終於唧牙膏式出左3科

Ss 終於有grade

未必有interview 我fd trans seem都無interview

AIS幾時先會有grade
是咪最遲出grade既dept黎

CLASS 有啲major都未出

最好無啦

咩Gpa想轉SEEM
冇理由無

原來今年已經超過六成civil仔做唔返civil eng，當年依科唔係3.34以上先入到咩

點解？

有冇爆煲爆到咁

係咪呀
雖然係都唔奇

聽講好多都無interview
得ace有

屌咁我渣硬兜

有冇人一齊reg gym?
R4102又係邊到?

cciv幾時先肯放

早知今日，何必當初

10126

Reg左下個sem

想hehe?

係咪個個星期都要上
同埋邊到上
有d fd話胡法光又有fd話德福

想有個人一齊上姐
hehe

4堂,但我都唔知幾時上

可惜我個班full左

我轉math 咋

dean scholarship 會問咩

Bus com anthea 好d定Louisa

UE 竟然拎到A+

Louisa 爛grade受害者

其實係咪purple zone嗰到上

咩都會 我CSE 當年同場有個SDS的西口西面女人 問三問四個 2nd round會問你同你個field有關的野 仲有比人問時事 當時問左有爭議性野 但我無奶到共
利申2nd round衰左

FinalSem?
打他d科 grade 同佢對你觀感成絕對正比

黑絲短裙加透黑bra係咪會A硬range

Year2咋

自 睇錯做4262
Advanced sas 點睇

唔著算la

若隱若現個種神秘感先最誘人

summer sem係咪剩係得GE COURSE可以Reg架

indi定group? 要唔要埋老西

indi 個個都老哂西 女的就suit加黑絲
我就smart casual算數 我覺得乜都full suit成個薯頭咁

睇返之前全部都係engin拎既 非工程jj係咪無機

Pol 未出晒 暫時得3.22 點算 我仲要轉科架

都唔係的 只係因為哂銀時的只係佔CSE少數人
BCH又唔好grade

Chem lab 自己一個做實驗？定係會幾個人一組？做曬4粒鐘？
中學冇讀過Chem

你就想呀自己一個做實驗 哪有位
通常d lab都唔會4粒鐘的 2-3啦
你無讀過chem入左chem?

change of home major : offer withdrawn即係點 unsuccessful就unsuccessful啦屌你老母

應該講緊一仔班姐

自膠
讀engine 講緊Bch 1100

唔係bch

每個dept應該都會recommend人的 再唔係問下相熟的prof

BCH1110 一組3-4 個人一齊坐
快手咪個半鐘走得，慢咪2粒鐘

中學無讀過chemistry 都無問題，因為教 basic 嘢。
俾心機 Google 一下，操下MC 就得

利申：冇A

岩岩睇左GE1319 個course outline,好似真係好撚多野做 hihi

Cs1102 lab 係自己一個做
定搵一組人一齊做？

自己一個做，好輕鬆，其實可以係屋企做定。

想問下switching of majors 同 change of home major 有咩唔同
我year1 轉科係咪semb尾去switching of majors到搞

其實係咪大部分人都sem a申請 sem b就轉左
之前猶豫太耐搞左miss左 sem a無申請到

係，去 switching of majors
Change of home major 係你 declare 咗major 之後

希望我無記錯

出result個陣 offer withdrawn係唔係都係收皮

哦 明啦

呢層我唔清楚

Year 1 一定係sem b先申請得

搭下單問
Dean Scholar 點先會有/ 有通知

之前拎過dean但我完全唔知有呢樣野

Anthea遲到半粒鐘都俾你tick attendance

原來係咁

睇下有無人讀ee 先

Cciv會唔會爛grade?

屌佢老母 曾漢棠比狗屌
個grade爛到貼地
reg 到佢好快d drop 唔係實後悔

Pk reg左佢

想知返ge course 論文grade係咪要直接問返professor
篇文係交上canvas 但個到仲寫住not yet graded
即係佢無打上去？

好想知返做既野分別咩grade

同組有人c-
屌佢老味

Ss ge出grade味.....

IN PROGRESS

屌你老尾pol2530爛grade到不得了

人院只求過到3係咪好無大志

AIS拎A係咪好難

依家想調hall可以點搵人

去想調嘅hall 唔同層留低電話

Week4先可以調

其實人院，或者POL好的係平均咩grade

我都係offer withdrawn

出曬gpa 係咪等於呢度收得皮

巴打year幾

有冇其他曾漢棠既朋友

讀測量出唔出都收得皮，依兩年QS個市開始...

我BS major

難得呢幾日都咁多人

味你老母
出grade味係咩味？

唉對我嚟講sem break已完
星期六日返part time

Yr 4

你好等錢使?

依家2.9，仲有一科未派 希望最尾過三
想問人院過三其實難唔難？

窮撚

唔難

計完 FYP攞D都唔影響個hon

咪返到咁chur grad左有排你捱呀巴打 u係你最後可以hea的地方

你小過你supervisor?

唔係 即係下個sem 個 fyp 攞d 都唔影響個hon 大局已定

有無人知減半學費要咩條件

咩major?

呢個鐘數City附近有咩食
利申：摺緊拉把

M 記

品香

多唔多人sem b調得走

唔關事都係睇實力
但如果你唔係高個班
上堂加能夠係佢又串又懶風趣既語氣下吹到水應該先係重點

無咩特別 但回到過去我唔會take
有興趣當然讀 但唔好聽人講讀左advanced先搵到工
出面會用SAS d公司recruit時
都只係需要你有信心用base SAS就夠
工作期間再學同考試

利申：聽朋友同出面d HR講 打他都好似講過唔係must

我都係
柒下柒下reg咗科killer教既elective，爛咗grade

果個 sem 讀 6 cred

pre-reg 左UE俾我, 係咪唔會有得等到佢俾我AIMS入面Web drop?

走到上山paper drop結果唔撚俾我drop

有冇咩更好理由可以drop左佢?

係咪想逼我今個sem F左佢

咩course

想問各位
我可唔可以無啦啦reg其他department 既科？
例如我讀EE 但想reg物理系既科黎讀 咁樣得唔得？
利申：垃圾屎申請minor唔批

ue先輕鬆喎 你有交齊功課一定唔會f囉
唔似ma同ap

我今個sem 15 credit core, 唔想再讀多科

City應該唔得

我仲衰 Free Elec 不過gpa於我如浮雲

等我試下apply先

好似得架WO,某D科
例如我有D EE既FD都REG左CIVIL既GEO科 (得一科可以)

你睇返上幾頁
我都話冇呃巴打,呢教好GRADE 架

出左grade，巴打我真係好灰！
有冇人都係？😞

SORRY

2.5都唔過係咪可以死左佢

點解唔俾我summer先讀UE

今個Sem a上到3.8 gpa 但cg得3.5
想問點申請dean list?

自動上

咁dean scholarship呢？ 要自己apply?

應該已經自動上左

唔該巴打

Thx

你真係覺得自己勁到佢會自動比你?

哈哈笑左

CGPA有4.0可以再討論

可以睇下每個Sem有幾多人攞dean's list

Ho ball Ching

咁你誇左D
3.7都有機會拎到D細既SCHOLARSHIP既

使鬼高到咁咩 唔知係咪bba d人特別高gpa啦

ee d人都好高分

17dser
有冇人讀緊js1108
點評價依科定poly spa
求意見
依科係city好似好啲
Btw a1 cu gpa

我記得有D CHOLARSHIP只係同自已人鬥咋WO?

但係岩岩講緊dean's scholar

on department
本身我係as2入嚟 所以有D core elective web add 唔到 唔緊要咁未paper add囉
點知佢就打嚟話因爲已經冇位啊幫唔到Add
跟住仲有句 你睇住Aims啦 如果有位咁你再交表試下啦 我即刻
你要知道交表果時可以係有位 去到你批就會爆左
咁的情況根本就唔公平 web add 一早就搞掂 而我就要等等等
唔通我要在city每15分鐘mon 住Aims 一有位就9衝department 交add drop
有冇高手有攻略分享下

同教嗰科個prof. 講有冇得加位， 攞住張paper add同佢講

又有新 post
利申網頁版網址，唔得我再手機些牙

努

力

推

爆

佢

原來bch都有人dean list...

總有勁人
不過係咪你咁解

唔識搵，想問有冇人院睇

印定note + 睇書

星期一開 sem，截至今日中午一科都未upload lecture notes

冇1108 ？

4130

巴打reg咗咩free elective？

Elementary Japanese 1

你唔係final year佢真係會比左d位佢地先
通常你都無機會架啦
同埋好少人會一入黎就major elective 除非個科你超想讀下年又唔開

又笑我

有班友走去lang科加ge拉到上3.7以上其實唔難

有

冇

辦

法

A2唔係大晒
無位通常唔理你，除非你係final year

Same

唔撚想開SEM呀

仲有一日

新

post

唔

想

開

sem

呀

有無人知宜家做Gym點？

purple zone

去到1月12日都冇得做

好似話搬返入胡法光？

用

link

想問如果想係city 圖書館返工可以去邊到apply?

Aims campus working scheme

大

家

去

啦